你肯做多少少，前線就會安全好多

打唔落手就帶下蛋，口講升級左咁耐問下自己除左計人頭仲可唔可以做多少少？

我知每個人心到都有條線，可能係驚告重罪，可能係太聖人，此終唔肯出手。

蛋打唔死人，蛋唔係攻擊性武器。

但如果好彩打中左，分分鐘就係呢一下而救左一個手足。

講好左齊上齊落，有班兄弟信左你去幫你打狗，諗緊點樣保護你。你又諗緊啲咩？諗緊點樣就算比人拉都告唔入重罪？

如果你真係冇當前線係condom,可唔可以分擔番少少嘅風險？

和理非唔該唔好淨係把口升級，每一個聽日都同我帶雞蛋先好行出黎

拒做freerider

和理升級》雞蛋兵

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

係唔係都吿暴動㗎啦

push

漆彈兵呢幾次消失左?

門檻太高挂....